# Wie man sich beteiligen kann

Diese Detail enthält Details, wie man sich an dem Projekt "SoCal21" beteiligen kann.

Generell könnt ihr gerne Issues auf Gitlab eröffnen. Das Projekt befindet sich noch im Aufbau. Aktuell (10.7.21) liegt der Sourcecode noch nicht vor. Das Projekt besteht aus verschiedenen Elementen bestehen. Zum einen eine Typo3-Installation, die verschiedene APIs bedient. Die APIs für Typo3 sollen per Typoscript konfigurierbar sein. Die APIs selsbt sind unabhängig von Typo3 einsetzbar.

Details folgen.

